[Kpop] 覺5覺毛毛靚有Jooe同Nancy就夠?

其他成員一D特色都冇

Btw好想瘋狂聽Jooe嗌great

呢種女團，只紅一兩個，一般都活不久。

Yeonwoo!

Jooe一個紅就夠carry全隊

冰個黎🤔

5尼老母

幾令女😄

甘惡做咩wo(￣▽￣)

冇圖點知係邊個😅

我要Ahin

比個男人頭你就得😂

尼個牙

臭雞兩隻
完全無唱功
學乜撚野人做歌手

Ok la

嗌great好勁wo

呢方面你贏
嗌great開全咪 真唱

Nancy
Yeonwoo
以上靚到仆街
Jooe性格

i love momoland